1.1維園？不了

究竟溫書好 定發夢好
就嚟考試一樣野都未溫

請善用不推文回覆

dont diu me plz

Dse?

no

唔想代你說話，但相信我地香港人係醒目仔，你會做最好既選擇

屌你咁就去啦，我20dse都去呀

你去遊行都係個幾個鐘，你係有心就唔差在個幾個鐘，定係你原本就唔想去。你自己諗

我都係淨係去大遊行，其他拎黎搵書。唔去支線。

我冇惡意的，但係你覺得你係香港人就去啦。

一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

閱

我2號考試 好撚多野背

讀緊U?

我諗好啦 各位聽日見

大專？ 如果唔係大專我斬死你

樓主中幾呀

20DSE表示： Aim緊Medic，好掙扎去唔去

Band1名校？

good morning sir今早起身做咩

.. 我意思係中學考試唔洗咁認真，我都就黎考mock，屌你明唔明個意思，on99咁